［火影］咁多對寫輪眼邊對最勁？

鼬
止水
斑
帶土
佐助(?)

邊個對眼先最強？

你咁問緊係大筒輝啦

講真火影無乜強弱討論空間

去到後期連啲火影乜影都變垃圾

輪迴眼講到咁屈機到咁，我都睇唔明鳴人係點去打贏班癲佬

嘴遁囉 一個搞夠100個都仲得
查克拉0消耗 印都唔洗結 輕鬆打贏
呢啲先係真正靠把口搵食

嗚人打贏對手 好多時候都唔係自己一個
係靠同伴 呢個亦係火影其中一個主要訊息

火影世界第一

神威最屈戰到大結局都係靠神威

唔記咗 鼬 同 斑 對眼能力係咩

鼬 = 天照、月讀
斑 = 超級機械人

鼬

係foresee到下幾秒對手既動作

唔係對對都得？

佐助柒西最後都變埋高達啦

肯定係帶土果對，威力可以參考雙神威卡卡西 攻防一體，根本連輝夜都無可能打得贏

佐助果隻都好屈機 可以睇穿輪墓
又可以用物件交換位置
仲有因陀羅須佐

唔係輪墓咩？

嗰隻唔係輪迴眼咩？

有雙眼既帶土真係幾屈機

帶土個隻有穿透 應該多實用空間

止水 別天神

帶土無敵
你掂都掂佢唔到, 打條毛?

正係講寫輪眼 帶土=無敵
輝夜斑都吹佢唔脹

如果六道比左力量比卡卡西 打都唔洗打 穿過曬啲攻擊直接封印輝夜

瘋狂用範圍攻擊等佢無得吸自己入異空間
同時用聽覺類幻術
搞掂

帶土果對玩曬
打贏耀夜根本係靠依對眼
其他吹天花龍鳳都冇用

輪墓係班對輪迴眼
佢寫輪眼係可以回帶 詳見打初代

點回帶，唔明

我到依加都諗唔明，班打尾獸們果陣係未有眼果陣係點樣用須佐能乎，呢個係咪火影入面既一個大bug

輕鬆比四代破解左啦on9
別天神最強幻術冇得輸

四代都要趁佢實體化先攻擊到
帶土唔實體化自己根本連毛都掂佢唔到

如果帶土係雙眼既話 可以邊虛化自己邊扭曲對手？
班果對眼 時間回溯

好多人要重睇

鼬 又有幻術 最強物攻 雙眼須佐

唔實體化打唔到人

可以用須佐

講威力應該係止水
但cd時間長到死都未回好 你睇下團藏個柒頭就知

仲收埋把十拳劍

唔係止水本人用先cd長咋嘛

邊度講?

幻術咪打撚到囉
你唔係話佢長期將自己對耳傳去異空間咁戇鳩下嘛

成日都聽成 死人眼

9勾玉寫輪眼最勁

同埋果陣用左落武士度 等佢支持自己做火影(好似係)
隻抽黎講別天神真係最強

個時我都諗唔明

其實班對眼個能力根本無講過
輪墓係輪迴眼能力
打完初代復活果度 佢係將伊邪那歧封入隻眼度 設定死左就會發動
情況等同鼬設定見到斑隻眼就出天照(佐助岩岩同鼬隻抽完果陣)
見到鼬對眼就會出別天神(之前送俾鳴人隻烏鴉, 因為鼬肯定細佬會移植自己對眼)

話咩能力係回帶果班 都係果句
唔係呀，重睇啦

班隻眼回帶叫伊邪那歧

啫係佢同初代一開始打個陣就用伊邪那歧記住個陣未死既時間

到最尾佢比初代隊冧左前用返招伊邪那歧就可以返返去一開始未死既時間，代價係用個隻眼會盲左！

而鼬個隻可以用伊邪那美，啫係將依家呢一刻set做a 十分鐘後set做b

咁中左呢招既人就會不斷重覆loop係個十分鐘入面所發生既野
代價同樣係用個隻眼會盲

回帶只係用隻眼做代價返去佢set個段時間

別天神一控制你就死

先唔好否定所有野
動畫入面班對柱間時
柱間用好多樹枝拎武器果場戰役

當時戰鬥中的確有時間回溯
而且當時除左班有能力咁做既推斷外 有其他人做到

係冇講到明 但都唔可以無視呢一段回溯

鼬 伊邪那美

無意冒犯
不過動畫就行撚開啦

我動 漫 都有睇
唔講卡卡西動畫開八門遁甲你唔計數？

你都要重睇啊
佢果招叫伊邪那美 帶土都用過

唔係呀，重睇啦
團藏十隻眼都可以用伊邪那歧, 唔通全部都係斑隻眼?
帶土同小南打果陣都用過
呢兩種術唔係特殊能力黎 道理上應該隻隻寫輪眼都出得

你都要
係伊邪那歧 好似係
那美係鼬對兜用嗰招

帶土，好撚屈機

係
伊邪那美係對敵人用 伊邪那歧係對自己用
伊邪那美因為有缺憾 (有走盞位俾敵人走) 所以只係得鼬用過

那岐會盲

咁你地解釋呢段
game cap出黎
雖然唔知有乜春用 但都係回溯左

3:12 唔該

萬花筒眼用既話可以set時間用
姐係好似班set死後一段時間先復活
而普通既寫輪眼就冇得set時間，要即刻用，好似團藏咁

我到依加都唔明，睇果陣心諗，冇眼都用到須佐能乎唔係要雙眼萬花筒先用到既咩

須助佢地個個都做到，但邊個最勁無從考究
漫畫中應該班嘅須助最屈機，須助分身
所以須助可以唔駛講

止水別天神形容唔多，應該只能夠單體有效，不過可以絕對改變一個人嘅行為思想
鼬同班，伊邪兩招玩時間點，但代價盲眼
佐助同鼬嘅寫輪眼有天照，佐做到形態變化迦具土命，破壞力極高
帶土轉換時空/空間，逃走無敵，除非你快到可以飛埋佢度一齊轉移，亦同時有遠距離轉換物件

汎用性：帶土，佐助，鼬，班，止水
威力：佐助，鼬，止水，帶土，班

有心眼

我意思係回帶個到唔係能力，係術黎
表達唔好sorry

止水，別天神屈撚到呢

班係輪墓

黃色閃光打到佢

話說6000億起爆符都收皮

輪墓係班嘅輪迴眼能力喎 好似係

佢虛體完一定有停頓位，大破綻黎

只可以話雙眼開過萬花筒就會多咗呢個能力

只要曾經開過就有、好似係

個時班換咗輪回眼 off topic

帶土冇係因為佢開眼嗰陣冇緊隻

正解

佢用左伊邪那歧遮
而且小南呢d大配角 本來就唔期望佢做到d咩

打到帶土一仆一碌都算係咁

止水、鼬、佐助三個唔係應該可以一齊講咩？

帶土

別天神個效果根本最屈

別天神嘅能力係咩？

1on1一定係止水最勁
別天神一開冇人贏到
車輪戰就帶土
雙眼神威一個打晒忍者聯軍都得
其他冇得同佢兩個比
上面話兩招伊邪係能力既真係重睇啦

改寫人既意志

實用一定係神威啦痴撚線，你試下鳴門有神威打條鐵，
出10個手裹劍入時空間係你背後放出黎，駛打咁撚多期大筒木

鼬有3神器

係有左六道力量之後變左直輪先睇到 本身唔會睇到輪墓

你呢d人其實係咪覺得自己好撚好笑

屌...
斑打柱間果段係原創動畫黎,唔係岸本寫...
個人覺得果個位可以當做斑用對眼預知到之後會發生既事,即係當初卡卡西講既洞察眼既超級進化版
而唔係咩時間回溯

你地要當係時間回溯都冇咩好嘈既,始終唔係出自岸本手,觀眾唔同睇法都唔會有對證

佢仲要講到咁詳細又幾好笑

用完要等十幾年

斑果隻機械人大幾倍

單眼副作用
雙眼根本唔會有呢個問題

本人用唔洗

邊到講

好似無話會無問題 但帶土同卡卡西打斑果陣有話過雙眼會效果大增

效果大增=空間轉換嘅範圍更廣，但唔代表無死角轉移囉
一個術點都會有弱點
好似天照可以被神羅天征彈開咁

呢個真係唔知
不過好似係一隻眼吸遠野一隻吸近野
帶土吸自己入時空間嗰陣係全個人實體
班一定打得中佢
但係卡卡西用埋神威落佢度 速度快咗一倍 所以就夠時間比帶土走入時空間

所以更加覺得黃色閃光好勁

本人用都要cd，game入面嘅動畫止水有向3代火影報告嘅時候話別天神cd完可以用，即係本人用都要一段時間嘅cd，不過唔使十幾年咁解

其實睇漫畫卡卡西有雙寫輪眼之後係到出d咩新威手裏劍，神威雷切係咩野黎
姐係手裏劍打落去會入左異空間？

呢d真係純粹演野 話佢將神威當係屬性咁配合其他術嚟出
其他真係好難理解 可能個手裡劍打中野會變神威吸佢附近d野？

咁點解唔用眼吸...

止水伊邪乜乜
直接改寫人格

有d太大吸唔到？
同埋有陣只係想佢部分消失
例如好似用神威雷切 就係想廢左老母其中一隻手

sor
別天神先岩

上面話隻烏鴉見到鼬隻眼所以開別天神
隻烏鴉出來係因為見到萬花筒寫輪眼
原本鼬諗住佐助唔返忍村同嗚門打都有個保險
因為佢知道佐助一定開眼

岩岩重睇完 咪叫我重睇

係佢一早估到佐會拎佢對眼移植啊，所以係會對鼬隻開別天神。重睇啦。

見到鼬隻眼岀黎咪岩阿
因為鼬知道佐助一定換佢隻眼

姐係咁講啦 如果帶土開既話都會發動

我一直覺得哩招就係斑嘅萬花筒能力，上面有人話係時間回溯，我覺得似係本身寫輪眼個預測能力高階版多啲。

岸本又唔交代下，搞到我哋係度鳩估

屌 我錯 原來翻譯問題 台仔d書真係好易出事
仲有招技叫守護木葉 唔係別天神 被動技來

一句講曬 佐助個對寫輪眼最垃圾

弱弱一問，點解帶土打小南用伊邪那歧之後隻眼好似無廢到咁嘅

呢個真 佢瞬移都係靠輪迴眼先有

廢咗佢面具下低嗰隻 唔係佢自己嗰隻
佢幫鼬屠村好似執咗唔少寫輪眼

應該就係別天神嚟 不過set咗效果做中呢招嘅人會幫木葉
所以鼬之後燒咗隻眼 因為有排都冇得再用 同隻眼留喺世上太危險 (好似係)

姐係話召喚隕石就係佢能力？

卡卡西同帶土 一人一隻眼呢個設定真係好正
又有伏筆 呢對眼真係由開始用到最尾

九勾玉寫輪眼冇人提過 ，如果計埋劇場版轉生眼一定係最撚勁

隕石應該係萬象天引/地爆天星
係輪迴眼能力
因為復活長門vs鼬 鳴人 八尾個時都有出過
所以唔會係寫輪眼能力

重睇過無數次
斑既能力係漫畫應該無提及過
撇除班
個人認為止水最強幻術最勁，但cd太長
帶土有雙眼應該會第二勁
單眼水門就贏到
雙眼轉換空間快左幾倍，水門分分鐘跟唔到
就算跟到，都說明只有水門可破
結論帶土最屈

CAN YOU FEEL?

別天神嚟，係鼬將招野形容做守護木葉啫

水門破到啦一定
全個火影世界最快嘅人黎

別天神幻術有機會破解
神威中左點走？

點破

四代咪走到 係火影岩上面

嗰招地爆天星嚟架喎

Agger有六道之力先用到

我覺得別天神冇指標性
唔係話佢唔勁, 但10年reload一次, 單體技
要比好難比較到

別天神都勁揪呀

同意，宇智波人嚟講佢真係好廢

對輝夜用別天神秒撚埋

佐助上位皆因鳴門

我反而想知瞬身止水有幾快

重睇一次係咪唔夠呀

加具土命
心諗

咩都燒唔著

別天神

佐助最尾隻輪回眼上面有幾粒勾玉 其實有咩唔同

斑話佐助有直巴寫輪眼，難怪動作咁敏捷 跟住就無咗下文

sor睇錯 仲以為你問佐助寫輪眼既pattern

爭咩呀
都唔夠鳴人口遁最勁

止水一早用別天神控制團藏已經無咁多野搞

其實點解只有佐助對眼係同時畫成輪迴和寫輪眼??
即係一個一個圈加三粒逗號

其他就唔會咁畫

姐係pattern係直巴嘅體術特別好？
明明佐助之前隻眼成朵花咁 班嗰隻都唔係直嘅 係永恆萬花筒先溝埋佢兄弟對眼嘅pattern

上面有人講中左神威點走
我覺得同大筒木轉換空間一樣
可以比人用通靈出返黎

乜撚野兩隻輪回眼開左先用到，班打尾獸們果陣單眼都用到啦

佐助個隻係高級版輪迴眼嚟，不過岸本無乜點提到
日文wiki叫隻眼做「輪廻写輪眼」

我幾同意以下呢個講法

四、輝夜和佐助的眼是九勾玉輪迴眼

輝夜和佐助的眼是九勾玉輪迴眼呢，而六道和斑不是九勾玉輪迴眼呢？因為斑和六道的輪迴眼是從寫輪眼進化過來的。斑是獲得了柱間的細胞，到臨死的時候才開的輪迴眼。這也從一個側面說明六道生下來時是寫輪眼，輪迴眼是後面進化的，由遺傳決定的。

輝夜有是因為吃了果實，果實其實就是巨大的力量，融合了這股巨大的力量，很快就開了九勾玉輪迴眼。佐助也得到了六道送出的那份巨大的輪迴眼力量，也是融合了那股巨大的力量，很快就開了九勾玉輪迴眼。否則，按道理佐助應該是開兩個輪迴眼的。

四代根本剋死佢
無得講

作者都無你地諗得咁多啦

你個撚樣都有睇

柒到

想問單隻輪迴眼同一對輪迴眼有咩分別

應該無
帶土單眼咁玩同長門一樣

四代既飛雷神入唔入到帶土既異空間

唔得啦
佢咁怕帶土捉佢入去

係咪寫輪眼有加成
長門就咁控佩恩都控到自己就死咁濟
帶土就輕鬆控人柱力

有初代細胞掛

別天神最強幻術

不過齊眼既帶土神威都好撚屈
好難揀

想問動畫係卡卡西打帶土之後仲有冇邊場打鬥好睇

鳴人對佐助 打鬥質素堪稱動畫界顛峰

漫畫睇到佢地打到最後用拳頭覺得好正
動畫真係好睇 你講到有d伏

真心 呢段過多十年都未必有動畫超越到

雙眼帶土

火影個尾其實收得幾靚
鳴佐兄弟情有第一部味道
佐助獨白睇到我起雞皮

不厭其煩講多次
鳴人打完佩恩，佐助打完鼬
之後鳴佐大戰收尾就係神作

halo撚樣🤗

其實鼬果3件神器算唔算寫輪眼嘅能力?

唔算

成個post啲人中撚晒幻術

我果對

鳴人個句
見到你痛苦既背影，我都感覺到痛
簡直係金句

成日講別天神最勁 究竟點先叫中左別天神先
好似月讀咁望下就中? 重點依家火影個個玩地圖炮 你未望到人就比人炸死左啦

唔係最興炸完之後唔知邊度飛出黎
啤住你架咩

望一眼就會中啦好明顯
你諗下當人地知你寫輪眼技能嘅時候佢已經中左，咁都唔係最屈？不戰而屈人之兵先係最高境界

其實別天神一直都無對人用過 話唔定斑輝夜對呢招有免疫 所以就目前黎睇都係神威最屈機